nba廢老奪命追魂block

34歲仲可以咁樣block柒人 睇到o左咀

最恐怖係
你永遠唔知LBJ出左幾成功力

呢個真 以為佢傷左後就變廢人

落後三分 最後一個攻勢帶波仆底出界恐怖d